犯咗法又點喎小妹妹依加過成點？

唔知大個咗大唔大波？

同壞仔一齊左

long d？